依家唔止變守陣地出事，就連手法都已經僵化哂

守陣地=創造攻擊目標比對家
人地攻，就引更多人入去守
武力又唔對等
結果會係乜?

有冇諗過得呂布先可以普通攻擊都咁勁
佢守陣地淨禁三角制就得遮
darksoul你可唔可以淨禁三角制過關呀